[A/I]Pokemon Duel/Co-master(EN/JP)戰棋類[7]垃圾營運出Mega

遊戲介紹：

下載link：
An:
IOS:
Game入面可以轉日/英文

官網:

關卡//PKM//道具卡資料：
(中文)
(英文)

頭post template:

大獎率:
Ex 4%
EX睇你鐘唔鐘意
實用[R]推介：

注:隻gmae側重PVP 建議EX起手

主介面 [圖片由高山一実(SIRIRI)巴打提供]

問題：Lv同CLv有咩分別
答案：Lv可以食藍cube同其他任何棋升(maxLv5) 每升1Lv可以加大轉盤其中一招並減一miss
CLv只可以食同稀有度嘅綠cube同同一隻棋升(maxCLv10) 每升1CLv可以加一招技1點攻擊力
注:同精靈同名但不同稀有度/形態唔會當做同一隻棋
eg[UC]比卡超唔可以升[R]比卡超CLv

問題：d棋點進化?有咩好處?
答案：必須擁有進化前同進化後嘅棋並編入隊伍
對戰時轉盤上獲得勝利並且令對方隻棋移動(包括擊倒對方)就可以進化
(白&金技+10攻 紫技加一星)
進化只會維持喺對戰入面，結束後會變返進化前
注:同命/龍尾效果唔會引發進化

問題：點賣棋同金cube?
答案：Shop > Exchange Coins

問題：轉盤唔同顏色點分勝負？
答案：藍 > all
金>紫
紫>白
紫VS紫 鬥星數
金VS白 鬥大

問題：異常狀態有咩效果？
答案：毒/猛毒 -20/-40攻
麻痺 最細格技能變miss
火傷 最細格技能變miss & -10攻
睡眠 不能行動會被穿過 可碰解
冰封 不能行動會被穿過，凍結轉盤(=必miss) 可碰解
(n) Wait 隻棋停 (n) turn
-1/2 mp -mp 可碰解
詛咒 死會out game
封印 轉中被封印技能會重轉直至唔中

問題：打League有冇獎勵？
答案：每月結算 跟排名送金卡(用於免費一抽)
之後分數變返1500 但個人組別不變
注：Ver.2.0.0後已取消Rank由League取代
並取消vs卷，PVP轉為每場100coins

問題：加30攻卡係邊到刷
答案：2-15 第二間酒店第15關

問題：R再轉多一次卡係邊到刷
答案：5-25 第五間酒店第25關

問題：換位卡點先有
答案：5-24 但係可以用18石買

問題：依隻遊戲係咪好少送石
答案：登入獎勵成日送15石 做日任都有機會有

問題:單抽，兩連，四連同六連抽有咩分別
答案：兩/四/六連抽會隨機送多你一/二/三張輔助卡 單抽冇
四連必出R以上 六連必出EX(特別日子先有六連)

問題：抽盒送果d藍石有咩用
答案：到某個數量換PKM

問題：冇石點算？
答案：課金啦屌你

以上資訊由符文之戒 & MidnightBlue巴打提供

酒店關卡獎勵 (由一蚊budget巴打提供)

1mp

仲有咩update

隔離紫色time box出

可惜已有一隻

Time box都出靚野

你就好啦

我好耐無出過 EX 喇

最近幾日先做一次mission
一做就有輪盤
一張ticket 抽中
平時4抽永遠出R

我覺得下個Gym係出紅唇娃，

有冇巴打有同感或其他猜測

考慮升Clv啦～隻嘢體質堅係好，比佢恰過

尋日手痕用四張金券都出左呢隻

天殘腳真係屈機，不過會比夢夢追住

大家連討論都廢事

大家都半心死

都冇野討論

聽日 update 完咪有囉

post隊兵出泥討論下啦巴打

代歐已死

代歐狗

討論結束

啱啱金色time booster連出兩隻EX, 不過兩隻都廢廢地一隻係X神，一隻係黑龍

利申：新手啱啱開始玩左五日

黑白龍好煩膠

呢隊用開，但今日輸左5、6場

日日都輸5,6場，仲係徘徊2400-2500

雖然隻圓企鵝識跳入場；但建議放多隻MP3，一隻MP3都冇好易比對面開場霸一個入口，順手牽制住兩條中路；

btw；你啲MP2 EX全面都好實用

（如果對面有Genesect + Shock Drive EX, 你隻企鵝真係唔好跳出嚟，好易升天）

先攻真係靠企鵝仔，所以特登入switch同+30攻，不過暫時未遇到有人咁有心買genesect專用卡
Btw遲下夠4千石應該買咩換隻雷鳥

UX

怪可以上到level 10
有排升

出d每日限定關、贏左比粒ex cube升就好d 5lv都升到傻啦

5lv都升到嘔 仲10lv

mega要有棋又要有卡先進到
官方實賺到笑

仲維修緊

就算啲嘢幾稀有都好，啲寶石咁貴都冇人捨得買

留左三十幾張金卡一次過抽
但咁樣落去會完全變課金game

跟你十五張

有咩抽

我都留左十五張👻留名跟你（夾埋都唔夠跟，佢三十幾張......）

抽得啦

又有特價

課左58蚊 終於中雷鳥 無ux 有都無用 無噴火龍

又要棋又要卡先進到

ux都係5000藍碎
我本身預再高d

我冇落禁棋禁卡冇重覆都唔俾我入hall

我都係

3隻雞

5000真係幾驚喜；不過Mega evolutions 真係土豪feel

岩岩有條撚友，未進到化就比我打死左

Mega真是雞肋

進完好似維持得7turn 姐係用4次 搞咁多野先用四次

金卷中。。。

大號玩毒就唔到 小號就抽中 on9

更新完連輸三鋪，計埋之前輸既，由三千分跌到落二千八

想問點玩另外個hall?

你…係呀hei?

係呀 大號呀hei
小號 代歐收皮啦

冇玩一個月番來

room match入去
一場20體
不過e家有bug停咗
打贏都扣分

ban 啦

mega果幾隻唔可以直接用 一定要用card進化？

冇錯，仲要計埋對面得7turn用之後退化

屌 睇下featured duel d 人點用先

其實真係好搵笨
搞咁多野先用得7個 turn

己方多一隻 對方少一隻？？

Dklm想棄game 打乜都輸

應該出返黎會俾返對面

4打4時間老噴Y開效
短時間變成5打3
直到對面隻嘢由自己pc番去對面bench

之後變對面5打3 on9

對家有老噴Y先算

4turn 2mp，夾得幾多隻

mega進化咗之後係咪個turn無得郁
咁既話係人都識走開啦

可以郁

屌 小號50單抽之後彈左 返黎搵極都搵唔撚到隻寵 結果開fusion就..... 又係小號 屌佢老母

對面死到你果隻出返黎 變左佢3隻 你會5隻

用左上個月送30張金卡抽中左Y噴

偷左人隻速型用

咁咪可以行到夾得死人先開mega

夠8000鑽

這組合抽到雷鳥夢夢 有4000藍石 有無得改善

毒deck入多隻毒蛙?

第7代

棋靈王級數

換假隊show俾人睇

有無咁好心機

Btw玩開上面果隊，而家有4千石，換超犀/夢夢/火山推推（heatran)/藍技變miss鼠（terrakion)

以前一直都有呢d人

巴打skip左我問題

你問嗰堆全部主流黎嘅冇所謂啦
換完之後除左夢夢你又發現冇3速
到最後都係用返企鵝

毒蛙有兩隻 不過一雙毒蛙就崩
毒蛙攻擊力太低

企鵝必用，想換走隻雷鳥

有冇人同我一樣，想睇住Home Screen嗰隻精靈係咁轉?

(例如只想欣賞佢嘅正面)

可以撳停

垃圾大針蜂中毒轉紫無out game 又有bug

代歐丫拿

今次又有咩新野？

呢排更新好似密左d

照數好似係gym

龍gym?

會唔會冰？岩岩出冰怪

冰剋龍
why not both

乜都無

龍gym應該送呢隻ux

好型 呢隻係我首抽黎

哇屌 我小號真係神運號
5歐齊 仲抽到ux大針蜂同ux噴火龍x
呢家試用下

呢個已經升lv變左大號

同個驚名相映成趣
睇黎想抽乜就要叫個隻精靈收皮

Gym又冇出

搞乜撚野

出咗hall league
一場30體仲點有體打gym

Hall league掉紫水晶？點解d人可以咁快升爆10lv?

夠分可以換水晶
打league跌黑箱會包有水晶

巴打，咩hall幾多分邊度換呀

同問
之前都話可換晶 但見唔到

lv6有咩用 減唔到miss?

減你其他4格以上既segment,加你想加果格

哦 即係已經4格miss就無得再減？

無

大號兩金卷抽到
不過大號噴火龍都無

GYM個介面好柒 原來果個好D

BAN

開左拿？

我都無噴火龍 小號有 呢隻野打gym on9 1速進化變3速 坑撚死一堆人 噴火龍同y噴火明明飛身片行同火系

禮物都衰過人

又係小號開到 就快3200分

你個小號仲高分過我大號

點只 我小號高分過自己大號

有冇人知，如果好似白龍咁升到5lv ,佢個miss 係分開兩格每格佔4咁，咁升6 lv 可唔可以減miss,
定還是只要佢係4就無得再減

小號大號
講返分身，副ac啦

睇說明就4或以下無得郁

咁都無咩幾多隻EX 可以升到10 lv而又剩係減miss

係呀 我升岩劍做6lv 但扣唔到果兩個4% 結果只可以扣101招技

隻game好撚爽

小號gym一勝金卷抽冰鳥
大號gym一勝金卷抽水君

用雙飛機真係好咩

block

舊EX齊啦
比新EX我啦

點解道館要用飛機

5隻歐加隻夢夢 全部clv0 咁就3300分 仲唔改代歐on99

而家有烈空坐鎮，唔再驚代歐

烈空座140金又有energy break
3款代歐都可以輾過

Energy break係破佢cosmo energy?

但佢要你re-spin都煩

你覺得攻歐re到列空乜技先停 60破energy 140打撚死佢 紫技道館一下9衝入你堆野扮葉問

啱啱龍gym 成功例子

葉問

一張tropical en就破你respin

Energy break好似會破tropical energy

Ux系統真係垃圾

唔知會唔會改

自己烈空轉到energy break係破對方energy
自己嘅唔會破

抽金券中咗水君 但好難砌到入隊

最少兩隻
再配迷你龍同瑪狃拉
利申 鳩配未試過亦未見過人用

LOL 咁都比我抽中
但好似無咩用

屌 我毒隊抽左買卡 結果發現-20毒out 唔到game
要-40先得 屌佢老母又bug

即係要有埋叉字蝠先有用？
伸利：有3隻

想問下有咩怪值得升去lv10?

草劍，蜥蜴

叉字要中到40 再大針蜂紫技先得

終於夠30場了…
三烈空都係留比ai玩好
ai知道幾時會轉金轉紫

怨娃

岩劍，火焰雞，夢夢，三神鳥，仙人掌，所有到lv5 仲有格>4miss

6lv 以上唔會再減miss

所以咪要大過4miss

所以咪要大過4miss
4格以下嘅技先唔比縮

有冇人試過用暴蠑螈組龍隊

未
冇龍系energy plate都諗唔到點玩好

講緊邊隻

mega salamence

Gym 送果隻？

係呀

痴線 隻野就算幾多隻野阻住 總之開左4星紫飛入去就贏 飛過果d全部死哂

7回合限制根本就 幾勁都假

睇錯日期以後個gym遲一日先完，伶唔到隻龍

7回合夠秒殺 你平時放d卡有時都無用哂 可以放多張 一場用14回合 佢4星紫 攻防速歐都要比佢飛過 一野秒幾隻

mega只可以一次

退咗化可以進

今次更新暫時剩係加咗hall
按排名送金卷
打到28號
9月1日會有另一次更新
到時先送番hall嘅卷

代歐撚好撚垃圾，6打2都唔夠膽打我

你放咗邊2隻去嚇人

西鳥，蜥蜴
代歐屈都算，佢寧願廢步都唔敢打我，佢都擺好哂位，6打2，仲要34xx分

代歐狗正仆街

其實隻game真係幾好玩，但大家都心灰，討論都廢事

我仲係度

一隻靠運氣既有幾好玩 ?

sad but true

如果無運氣成分，就真係全隻game 代歐

打代歐正路都唔會攻人 等人攻係到拖真係好煩 本身唔落1mp棋 而家都局住落烈空 過3000分成日見代歐

我落張tropical energy 打d代歐西

我同你一樣 仆街 琴日歐隊帶列空比佢轉撚中60 即刻唔洗打

有巴打話60果個用黎洗左佢張cosmo energy

組左隊冰隊玩
比佢列空破左我dark energy 都仲要比d狃拉仔屌打

瑪狃拉開dark energy唔會knock out
冰唔到人水君又冇用
咁樣仲叫冰隊咩

巴打有咩介紹？新果隻1mp?
Btw終於入到1800名，好滾動

其實咁配係冇錯
不過唔好落dark energy
瑪狃拉要knock out先冰到人
人地破佢dark energy反而係幫左佢

呢張打5歐用 企兩隻後邊 開完佢無得換黎換去 強姦佢速歐防歐專用

試左唔開 冰到換走根本打唔到 一定要開先可以sm代歐

想問打ai果個方法點用，想保住2000名內

經驗之談開左都係俾A型sm

無人叫你搵佢a型打 你有三隻狃拉仔兩隻對好佢位
之後無限復活封死佢 之後你既對手只係兩隻速歐同防歐

同樣道理佢點會搵s同d防你
當s同d真係俾你打死入左pc
咁之後點

到最後你咪都係要打a

我又無事wo 佢代歐唔敢打我 我捉佢速防歐打之後慢慢封佢點 之後無啦啦贏左 我試多幾次先 不過打代歐 out唔到佢game

換左冰伊貝 速攻好左 岩岩贏左隊水隊

有無巴打玩room match
Btw再求點樣第一場一定打ai方法

我到依家都係打ai但都唔知點解

1000分終於

好似要一整日無打過真人
之每日淨係打一場ai

但係我之前已經試左夜晚10點半左右打嗰日第一場係ai
跟住11點再開，第一場都係ai

不過我好耐冇係rank打真人呢個係真

跟住我又試過幾次唔記得嗰日已經打左ai
之後要打真人
第二日第一場都係ai

尋日朝早十一點打真人
夜晚十點打出暗隊AI

媽我得左啦
而家1960，要等人輸先穩陣

睇feature duel睇到藍隊咁樣幾屈，只有三星紫以上先打到兩隻守歐，或者咁岩轉miss

炎帝幫佢換位 火雞送佢返去

咁實有機會輸，但機率好低
Btw藍色企鵝偷雞贏左

黃色嗰D cube係咩黎

拎去shop exchange coins

新手一問
抽左Mega X噴
係咪一定要有老噴係身然後再用卡進？

仲有小火龍點先可以進到老噴 ？

1.係
2.睇頭post
出post時未有mega所以頭post冇mega說明，敬請原諒

你一定要有個隻先可以進到
先係砌deck個版帶小火龍, 係佢下面進化棋揀埋火恐龍同老噴
所以你本身要有齊呢三隻

帶入場時你小火龍贏到對手一turn就可以進,
即係你要小火龍贏一turn > 進火恐龍, 再贏一turn> 進老噴

mega就用卡進

其實post頭有晒

唔該曬
咁係咪即係如果我抽到老噴 無火恐都唔會用到？

只要唔係mega都可以直接落deck

明明抽到UX 點解edit decks到搵唔返
係咪要指定幾多lv以上先用得UX

ux啫係mega
睇上面

卜一我左無數次 打歐隊根本輸唔到 佢無得換迫住打 唔打我封死佢 場上一定三隻狃拉仔 因為除左夾死 佢唔會死 之後三隻車輪打 遲早食冰定型 唔洗拎水君搞佢 由佢企 之後一隻無限後活打佢 前期佢6隻一定有兩隻速歐走上後黎 場上有兩隻狃拉就直接開double秒左佢 4打4佢返屋企訓
利申 ：隻game汁粒前我全副身家都要組齊屌打代歐隊

[quot]卜一我左無數次 打歐隊根本輸唔到 佢無得換迫住打 唔打我封死佢 場上一定三隻狃拉仔 因為除左夾死 佢唔會死 之後三隻車輪打 遲早食冰定型 唔洗拎水君搞佢 由佢企 之後一隻無限後活打佢 前期佢6隻一定有兩隻速歐走上後黎 場上有兩隻狃拉就直接開double秒左佢 4打4佢返屋企訓
利申 ：隻game汁粒前我全副身家都要組齊屌打代歐隊[/quote]

[quotttps:// 打歐隊根本輸唔到 佢無得換迫住打 唔打我封死佢 場上一定三隻狃拉仔 因為除左夾死 佢唔會死 之後三隻車輪打 遲早食冰定型 唔洗拎水君搞佢 由佢企 之後一隻無限後活打佢 前期佢6隻一定有兩隻速歐走上後黎 場上有兩隻狃拉就直接開double秒左佢 4打4佢返屋企訓
利申 ：隻game汁粒前我全副身家都要組齊屌打代歐隊[/quote]
最重要唔好拎狃拉仔打歐隊唔係超能力既野 唔洗out game都打心佢 因為開左energy 一係打死速防歐 一係比攻歐打死 唔會有人結冰 除左水君遺言技 想out佢即係比機會佢返生 唔好做傻事 呢副係草隊外 另一副sm代歐既隊

支持屌打代歐
Btw如果得一隻水君，係咪落忍蛙代替

最重要唔好拎狃拉仔打歐隊唔係超能力既野 唔洗out game都打心佢 因為開左energy 一係打死速防歐 一係比攻歐打死 唔會有人結冰 除左水君遺言技 想out佢即係比機會佢返生 唔好做傻事 呢副係草隊外 另一副sm代歐既隊[/quote]
得一隻水君點組

試左幾次水君一隻組冰隊打其他隊好難打 因為左一隻右一隻對面先識驚 得一隻 佢搵你d水君唔到既位打你d狃拉
但打代歐可以落返隻遺言冰既頂住先 企餓都唔錯 有埋金技

咩係遺言冰
Btw hold得好辛苦，今日贏左兩場，由1828跌返落1900頭

被ko冰人

岩岩拎狃拉仔打飛機隊 可以開惡能追殺紅飛機 睇佢幾時比我金技打死佢招紫 冰隊娛樂性唔錯 好玩過毒隊
我仲升左奇異花10lv
之後升下水君紫技殺人先

17xx夠唔夠挨到一號 每打一場都係賭博

未必
月尾d人追得好狼死

唔明白你驚咩

2350分先穩陣

你唔明 輸一輸就五張卷

計最高分你驚咩
唔打又係呢個分
打輸晒又係呢個分

打兩個號 打到想死 求保1000內同2000內

下？計最高架咩？

代歐

特登換出黎比你地睇
我用呢副打

不嬲都計最高 不過輸一場要贏返兩場先有賺 打撚到暈

2400左右夠上1000名內
打多幾場啦你

出去游水 聽日先算

會唔會再有新棋出？儲左好多exp

計最高咪有好多個第一

唔會
你每個月望下個top排行榜

唔計而家個分，我打爆佢呀

Rating will be decided 喎，唔似計最高 唔敢打呀巴打

佢d英文翻譯係有問題
rating係計低果個月拎最高分嘅果個分

冇問題啊
佢淨係話會係呢個鐘數結算
冇話係計你當時邊個分
跟返最原本嘅公告league一直計最高分
改左一定會另行通知

當年日版通告

多謝巴打們，我變感冒童啦

小號都打到2400分

耿鬼準備出黎了
準備幽靈館搭惡系！？
Ux應該是奇異花 水箭龜跟耿鬼

隻game出咗咁耐 終於肯出耿鬼

其實佢應該出尼多王同尼英后
呢兩隻經典野都唔出

mega奇異花日版開ser頭一個月已經有人話出咪又依家先有

最尾小號都衝到1000內

最後我13xx分渣，無時間玩

嘩屌 偷改獎勵 聽日唔知比幾多ticket
又出sale 又可以課58蚊

尋日終於上到頭2k

Btw 3000+分好似好少人用黑白龍

屌佢老母呀
我打走對面飛機 霸晒佢出生點 殺咗噴火龍
佢得返火鳥雷鳥守
點知佢一隻夢夢打撚死我4隻野再守住復活出返黎個下
臭西驚

電腦要你輸就一定輸

人地就真係9轉都贏，I know that fell

三速穿 中毒死 毒隊神物
Ux5000石 ex4000石 9000藍石先夠一齊換

mega奇異花都係痴線
對面全部毒哂就wait win

買左噴火龍果班情何以堪

sor睇錯text

配埋Semistoad同叉叉

Waitwin唔係佢 係墨魚打代歐 我今日正式宣布 代歐收皮啦

打代歐毒隊放毒穿死就得 先手打代歐唔洗用劍 用毒青蛙就得

係咪一陣有新野抽

等抽耿鬼

10抽無耿鬼 得噴火龍 水箭龜 奇異花 耿鬼要4連抽先有
好彩留左藍石換

下 開返啦咩

未 偷跑公告

只有xy噴 龜同埋花係10抽

有耿鬼 抽10抽就得

屌

一陣有20張金卡 博佢一博

要ex同ux鬼都抽到先有得用
我有7200藍石 加1000內金卷同58蚊應該換到

大號金卷全抽連一次10抽得一隻花
小號金卷一隻龜 鬼呢？

抽咗12張金券 中晒普通同Mega耿鬼
營運都感受到我對耿鬼嘅愛

30抽 草劍同水箭龜

痴q線，抽咗差唔多30包金卷1隻ux/ex都冇

痴線咩

屌，咁撚好彩
抽晒石一隻ux都冇

diu 抽咗 30張金券同1500石
都淨係得mega水箭
加一堆完全無用既野(2鬼龍 裂咬 2Y神 Z神)
呢堆真係寧願換幾隻淘氣熊貓比我算

30券最後中耿鬼

請問點配陣？

我咁配 但耿鬼好似無雷鳥好用

我慘到0 ux 0 ex

你個陣我無Mega同毒蛙

暫時用毒氣雙子好定用第三隻叉字蝠好呢

22卡 加 500石

得隻小智蛙 同

佢地有無用?

22卡一隻ex ux 都無

可以放尖牙鯊 有毒有冰 等叉字都可以穿 又或者試下放勾魂眼 神寵
根本鐵人企係度 燒傷混亂再燒傷再混亂 之後夢夢一打佢就變金70 毒隊好睇唔好打 玩左一輪麻麻地 另外水箭龜未試 小號抽到無石買卡

我兩個號80抽都係得小號出mega龜 ex都無

冇得跌rank真係好難打，贏2場都追唔返輸1場既分

今日總結 12金券+500石

已用 耿鬼除左陰人之外 完美比夢夢雷鳥屌打 完全無機會還手
呢期最勁應該係勾魂眼

咩係勾魂眼

呢隻野 實用過d ux

開虹箱又出多隻毒蛙 放唔放晒2隻出黎好

第一個十抽

幾多下先

隻mega水箭龜用落都唔錯 招藍技一次揀兩隻敵方怪 轉中白技就返pc 連續兩round中藍技殺4隻 清左對方場 果下其實幾型 但一中麻痺冇藍技用就gg

唔知行咩好運
唔知點用好

見人用過 轉兩次藍技 可以消場
轉一次藍可以開轉兩次 最小都能殺一隻吧

用水箭進mega係轉一次？
用卡美進先轉兩次？

水箭進化已經兩次

唔係wo
水箭上m有一次
卡美上m有3次先岩

見到人地玩到好高攻 我大號無m龜 我都想玩 原本玩毒 呢家成街都係

Mega x噴有無用

如果水箭上得一次
卡美點解有三次

果一次送既
車厘上有4次

咁啫係水箭上mega有兩次？

水箭上1次
卡美上3次
車厘上4次

咁得意既個計法

係個群d人講 都係d高手 應該無錯

而家個咩monthly loyalty point係乜鳩嚟

我自己試咗了 水箭上mega係有兩次既

即係234
水隊最衰我唔齊 唔係都想換隻黎玩 三水君 一碼納 一鯉魚龍一水箭龜 除外水隊應該幾好玩

每個月跟返你課左幾多有返特別獎勵
即使最低嘅￥120都有
詳情睇返shop

問題係呢個係bug定咩

可能唔係bug既
可能佢本身藍技就有一次
文字到寫每進化一次就多一次

我都唔齊…個又好想玩水隊
水系得2鯉魚 mega水箭 巨沼怪
如果要換要係manphy 忍蛙 企鵝入面揀兩隻

睇住墨魚訓晒6隻代歐好有快感

2魷魚/2惡夢神/熊貓/鬼盆栽+惡energy

唔係打超能點算

魷魚可以做打手
一係2熊貓1惡夢

有無人用過mega x噴？
新手想知有無用既價值

高攻 暫時out game 140果招打人之後 你對手隔離果d全部死哂 可以打終點位順便清埋佢隔離
但遇到大紫技成隻垃圾哂

同問 啱啱抽到佢同mega水箭龜 仲有想問下應該六連抽定儲多陣抽十連？ 隻game啲石好似好難儲

XSpeed

張新卡幫佢60x變金
但隻x噴精華係130果招

十抽中耿鬼好開心

忽然發現 如果代歐用xspeed咪屈機

墨魚 耿鬼 毒蛙已經可以組成一隊

墨魚係圓魷魚係尖

10抽得一條ex魷魚

抽中左 mega 奇異花可以點玩呢
冇耿鬼，好冇用碎換？

唔洗特登換 除非想玩mega耿鬼偷 或者毒隊 不過我玩隻鬼好多時都係衝出去食幾下紫技金技就打柴 mega奇異花仲衰 開既機會都無 長期係屋企企係度 真心唔知mega有乜用

想玩毒隊 但毒蛙好似唔值得用藍碎換

查左副專打毒隊既組合 水君出場解毒 遺言冰比水君開紫技 黑白開70都無問題 之後自殺式放冰out game
呢場佢耿鬼埋黎想跳過 一開卡打佢唔知飛左去邊

毒隊成日打好耐 玩兩野就悶 拖到人地行得慢 d叉字又係咁死係咁復活 成日都係timeup win

諗緊裙兒小姐換做列空座

定係可以將Mega耿鬼配落去 求意見

mgea y 噴火龍 個 skill 係點解?

用佢夾死人 對面果隻收落你pc 之後等你果邊出黎先比返佢

總括黎講,X 好用定Y好?

各有各好 x爆發幾勁 打唔贏果d 打佢隔離開130一齊收佢皮
Y可以收人落自己pc 但幾難夾到人

我見好多人都叫墨魚

bug咗？

有咩bug?

你講緊隻恥鬼招技呀嘛？

收對面棋入自己P.C.唔係Y噴嘅技黎咩

原來我一直睇漏咗Mega耿鬼招120嘅特性
自膠

佢招技係咩 打和收人棋？

鬼館 鬼盆栽係咪可以行出黎？ 係既放三隻就勁

占不嬲都係1&2mp先會加

有冇方法可以鬼盆栽彈出彈入？

6張switch 卡

被打死後 將對方棋收入自己P.C.

痴線 佢140邊個打得死佢 除非有人on9到將mega耿鬼覺1左

拎夢夢 忍蛙？
好似夢夢打恥鬼最好…
金對140唔洗死唔會去對面pc
金對紫又唔會觸發去對面pc

對紫梗係唔洗去 佢140招技效果

我張圖係俾火鳥111+30打死咗

我隻烈空金技都有141

加隻勾魂眼,輕鬆11連

最佳組合應該2勾魂 1鋼劍 之後耿鬼耿鬼耿鬼

要加埋x speed咁樣mega耿就無敵衝

今次竟然俾0mp加1

屌你老味垃圾驚

抽三次左右有1uc
放心鋼劍會有用 放鋼劍同勾魂守屋企 其他4隻all in
新打法 勁過鋼劍搭咩防歐
最後提醒 代歐收皮啦

唔係new
啫係話我已經有左十世

食左佢囉 101咁多怪 多1攻就1攻

十抽10隻都拎黎做肥
28抽勾魂眼鬼盆栽一個都冇
EX唔計魷魚對上最新已經係鋼劍(講緊係第一次出嗰陣)

或者我換個計法
6抽一樣保ex
唔好同我講咩10抽有mega
因為都唔關我事
當我真係黑到仆街每次都只係中保底
我3次6抽都3ex啦
依家20抽先2ex
垃圾驚

新手一問 首抽刷左隻ux 但點解我組隊個到見佢唔到 ？

要用佢退化先 之後下面果點裝佢mega 再去shop買佢張卡
一場用一次張卡 時限7回合

岩岩夠4000 到底換latios 好定latias定烈空座好

呢三隻揀一定係烈空座
不過點要局限呢三隻揀

咁巴打有咩推介 ？
玩左唔係好耐

放出黎睇有咩寵？

得夢夢 耿鬼 急凍 yveltal xerneas 水箭ux同ex 奇異花

儲下棋先啦 咁樣好難組 組左都唔高分啦

好

抽左兩野4連 抽中左墨魚

睇住墨魚屌打啲6代歐隊真係好治癒

有新換新，舊ex開箱會出

好想要

講起就嬲 琴日開紫箱終於中EX 但係速歐

抽到墨魚但入唔到隊 應該換咩出黎

冇combo格硬換黎都冇意思
組過隊新

其實有諗一隻叉字換做墨魚 耿鬼跳過中毒 訓教都會殺 但墨魚好撚多miss 要升到10lv消消先敢用

嘩耿鬼咁多 chain level 既

食綠ex囉

我真係屌佢老母
琴日死撚左比隻攻歐 今日死撚左比隻鬼娃
睇個盤連紅都唔多見到 轉果陣又會轉到 垃圾game
升佢5lv又要115000經 唔升佢就留一格紅係廢搞鳩我 屌佢老母 好撚燥 差一步就贏 佢死剩鬼娃 拎隻uc撞撚死我ux 我屌

唔好玩住，隻game擺明玩嘢

有時又會突然有幾日好好運

要打道館 邊有得唔打住

道館？太煩，不了…

(主要係我而家得8場 而黎緊幾日無時間)

呢game綠腐乳值錢過ex寵 根本無辦法唔拎 食石都要 隻game d新寵都係換 要贏其他人就係鬥c lv 今次課金600 幾已經送兩粒 呢粒都唔拎就輸比人地3lv

我都係12場 無時間入去用ai打 最多你都係用150石左右加你得閒就入應該拎到 你儲石抽小次4抽都有 反正果100幾石你都拎唔到綠腐乳

30場咪算好囉，之前50場嫁

今次真係好快搞掂，靠隻勾魂眼

新手玩左一個禮拜左右 想問下咁樣組有無問題？

同埋隻game啲ex好似好易有 個locked booster琴日有雷鳥今日有巨金怪

我仲未有勾魂眼
不過今次gym靠耿鬼 小木靈同忍蛙 都打得幾順

舊ex冇乜用

冇話有冇問題 都係睇餸食飯
不過換一兩隻3速棋可能好啲

Thx

勾魂眼隊點組點用

配鋼劍 小樹 耿鬼 勾魂打人前貼隻鋼劍過去

3勾魂？
恥鬼有ux？

我咁樣囉 不過我開ai打 呢家16勝

無雷鳥

放夢夢 唔放白攻怕盆栽

呢個組合已經sm左對面好多次

用忍蛙太多鋼劍好難搞 鋼劍守家基本搞不動

忍蛙好處係3速 仲有大金技40x 只要勾魂眼一離開鋼劍身邊就即刻衝去打柒佢

暫時咁打幾順利
耿鬼壓線
甲賀負責清場 (clv 5)
勾魂眼拎來守自己半場補位(-1攻好有用)
2隻小木靈守底線
朽木妖拎來裝x attack打140攻嘅嘢同整瞓對面d小木靈

話時話 三勾魂放狀態 之後開energy 佢拎狀態企係出怪點 我d鬼無限彈出黎 鋼劍守屋企 有白攻黎 拎勾魂貼埋去 好似好正

用紅藍飛機都做到8連勝
但可惜

鬼盆栽都5勝 見親都覺得讓賽 咁多金攻都轉唔到白

鬼盆栽要黎彈出彈入咀咒人 好少攞黎直接打人/俾人打到

冇左GYM又冇野玩

唔係呀 打ng場小左代歐多左好多組合 我都組左4隊玩

代歐收皮啦巴打 我係啱啱用ux水箭-6贏個個 估唔到撞到連登巴打

你咩名 果個我小號黎 無乜留意點輸

小號整左隊新野玩

想問ranking 月尾計既係咪最高排名？
假設我最高試過5000名内 但月尾跌到落10000名內
咁佢係當我5000定10000萬咁送卷？

仲有其room match個hall pt有咩用

係計分 計你最高分既排名
你月頭一開始第1名添
月尾就睇成個月你最高分既排名

講得簡單d啫係係用你拎過最高嘅分去排個排名

屌 我講到一舊舊

明白曬唔該巴打們

on9送惡夢神有咩用

有用既點會送

痴撚線 雷鳥配果隻電加30 你老母玩埋我果份 下下130打埋黎 clv10仲要140 點打

我屌 加30唔夠 仲要識穿同三速 屌撚過耿鬼

咩黎

夢夢殺手

在場電系加30攻
能穿過非妖精系
Mp3

今次仲唔係雷GYM

屌 代歐個名改左 隻墨魚唔可以一次訓撚哂佢地 我升隻墨魚黎做咩

垃圾營運助紂為虐

屌 打到3500分 成日見到d 10clv 10lv攻歐一隻
轉極都140 隻野根本整壞左

咁搞法雷隊真係好撚勁

兩隻新EX都加攻

加左30唔加20 不能累積

新發現 加30攻要自己回合才有 別人回合沒有

鋼劍既價值出黎了

名改左都一段時間
但係都應該可以訓得曬

有無人抽左

個中文名 唔似係日本人
唔知本人上唔上連登

好柒 加個N字係頭痴埋人地 N grp

入邊隊呀各位

噴火龍

為咗玩水隊換咗manphy...
好後悔呀而家
本身有8000藍碎換卡噗同雷鳥架

我好滾動

入隊有咩用

奇異花一定最少人揀
忠於細個嘅選擇
奇異花隊

Line群有堆高手決定揀奇異花隊
揀埋一齊打其他人

好想入 咩群黎

台灣人多 都有香港 留個line id比我拉你入

klock712

已拉 咪起我底

已拉

拉了 進來說說話 要不那群主以為我抓什麼人進來

巴打講書面語講到慣咗

係wo 屌 對住班台仔唔識聽 打書面語打到腦殘

你地係咪都揀奇異花隊？

奇異花

你個id搵唔到

點解有d袋鳩（atk)抽到紫技會返bench 有d就唔會
到底點解會咁

Mega耿鬼隔離唔會返去

巴打試多次唔該, 之前hide左，而家unhide番。

邊啲ex勁？新玩家入坑

無人

好正常

係個group到吹水嘛

加埋我得唔得

點解我打爆左第6塔 第七塔都仲lock 住既?

一直冇開過
官方放棄左主線

點解明明抽左隻寵會唔見左？

原來係箱滿左

綠隊已經少人
仲要最低win rate
我唔信台仔會再揀綠隊

1600 PTS 先換到一粒 metal eX 有咩用

玩咁撚耐,D仆街又係一輸就斷線 the other party is connecting..................

其實有乜撚野用?

今次d獎勵根本唔吸引

都唔知玩黎做乜

根本未打之前就已經知噴火龍贏硬

副acc金box出草劍

我依家連login都唔記得
睇黎都差唔多時候

佢哂時間搞分隊睇計人數人多 不如搞下道館算數啦

點解靜左咁多
係咪已經入曬 group 傾

我以前係唔贊成係post入面招group
因為會拉走一堆人搞到冇人推po
冇人推po就冇新人入
但係講緊係當時最熱鬧嘅時候
依家都只係淨返幾個人
以前活躍嘅巴打又潛晒
我都未必會開下個Post
game我唔會del但應該放置play一段時間
所以巴打想入group嘅入啦

我都係見靜左咁多先拉左人份
入group 以前吹開果幾個都消失哂

電話清左無備份
個account係咪無得救

課過金有紀錄就send email啦

無事了 原來icloud backup入得返, 但我第一次手快篤左itune (無)backup
不過搞完成晚好眼瞓

終於見到有舊人上水

出現喇

返工返到睇idol都無時間 邊有時間玩game
抽過幾隻新棋都未用過 lv6-lv10 新嗰啲房全部無玩過
連每日log in都成日唔記得

係咪就快又有新野

等你出山

幾時先會派卡？

1號下晝
未睇user name以為又係妹妹不痕了問

佢每個月最尾果日都會問一次 應該差唔多

個買石promotion 好唔吸引

多過平時200石 618 有3000多d
問題每月獎勵有三個綠ex

窮j只會買$58果個

咁佢cp值係最高反正隻game一期克一期約多幾隊交換出都夠玩 每月又有金卷送

新人入坑

想問下企係防歐隔離係咪唔會被人knock out?
但我試過都係會 係咪有咩特定條件底下先唔會？

D歐淨係防效果knock out
而有d效果係直接送你入pc冇knock out
例如火雞呢d
D歐防唔到

抽左未?

即係紫技move人去pc既怪 (eg水君火雞鴨龍）都防唔到係咪？

咁如果夢夢抽到50 火雞抽130 有防歐係隔離既話 夢夢係咪都會照死？

係 因為呢個唔係效果ko

D歐防到水君同鴨嘴紫技
因為佢哋效果有寫明係ko

終於buff咗超夢夢

金卡中
呢排喺game入面幾好運

屌 我抽左3隻耿鬼

今期D 野 好似無咁吸引咁
btw 8抽金卡中左

課左618抽都無隻新寵 得三隻耿鬼 我毒隊都叫岩洗

3000幾石你抽晒呀?
點解今次無左個58蚊,896石

新ex好唔好用？有冇巴打抽中？

中左兩隻lele，係咪唔合用黎打夢夢會好啲？

我中兩隻嗚嗚

嗚嗚配雷鳥同雷公唔錯 lele未摸索到點用 要配放到特殊效果嘅棋

放入毒隊玩

turn數用哂攬炒

咩事呢兩隊

我用飄蟲隊永續輪迴
佢用大眼水母，keep住80攻以上
我打佢唔入，佢打走我一隻就即刻開效果補位
咪keep住咁嘅局面到完場2邊都輸

睇見就覺得好頭疼

新手建議蓄石抽邊個 10抽/6抽/4抽定無所謂
一開始抽到mega 寵又用唔著

6抽 有左雷鳥夢夢先開始有得打高分

agger
雷鳥真係力久不衰

但我雷鳥clv 0 所以放棄唔用

我咁多雷系就差隻雷鳥就可以組雷隊

我開咗三隻雷鳥
藍碎整隻番來啦

藍石15800 但要換雷鳥？ 好似好浪費咁 我手上有三個綠ex 食完都係103....玩電仲要升埋嗚嗚 雷公 vikavolt 果d 根本無錢... 雷公4隻可以clv3 vikavolt 可以clv2 嗚嗚就兩隻上場其實唔錯 黑龍本身clv5 問題係金幣唔夠用 有clv但全部1lv出唔到場

Recycle係咪得booster先抽到？

你咁多石冇所謂啦

係

點組隊好

道館試下玩墨魚 三速克代歐 但怕嗚嗚

我依家2毒蛙 2耿鬼 夢夢 奇異花
手感唔錯
不過對代歐就好麻煩 毒極都同一隻歐

pkm sun 個隻神獸可以點玩？
進化又好似好難進
隻ex又只係得兩招白技

定係玩tapu koko？
冇乜電系，只係諗到藍技效果比烈空

直接用唔進
100攻打唔打得贏都送去pc
120攻配steel energy用
正常會用koko多d嘅

場上放三隻磁怪 160攻一下 未包進化同koko 有d心郁想玩

個加攻好似冇得疊加？

可以 係兩隻嗚嗚不能疊

1星紫

唔知transfer id 只可以用一次 依家再down返入唔返 有無巴打知道要點搞？
利申： 有cap低support id

上官網send e mail比佢 有課金比埋卡no佢 但要等幾日 我試過

進化會變兩星兩速 有三隻根本玩到高潮

請問係咩卡既no

D 對手有機會係電腦黎?

填呢份表都得

唔該

其實一直輸 一直降grade 然後打弱d既對手衝rank咁樣可唔可行？

因為小弟依家對d legend 但我得好少ex 所以抽多d ex先再打 想問下有無手足都試過咁樣做？

官方出通告講明唔可以刻意降grade

抽左新野未
用金卡刷左 勾魂眼同謎語Q

嗚啊 係水晶燈火靈同J射樹梟
利申抽唔中

又有960yen特價想課
抽完再放置

新怪太屈，無玩一排比人屌打

3勝箱出左係咪唔洗打咁麻煩

而我不知道什麼是三勝箱

三勝又出左個金ex

彩虹箱係咪癈 開5個都係垃圾

Btw 月神幾好用

個半月既努力 終於升到3000分

蜥蜴王加藍技定白技好？

此game 已死

出君主蛇嘅時候再叫我

未死就懂出咁多三速寵仲要音穿

仲有無人玩

最近有咩活動/新棋？

準備出mega火雞巨沼蜥蜴

火雞咁屈都咁快出mega
肯出bw未

仲諗住聖誕先出mega蜥蜴王添

月頭出新mega?

. Yeah
屌 無森林蜥蜴有撚用咩

做聖誕裝飾

啱啱更新開game睇原來我miss左船p
色違鳳凰技能係咪同普通一樣？

新手留名

有d唔同 色違佢唔會清pc d 怪出黎

Btw 大家覺唔覺火雞mega好似廢過未mega

紫技廢左
btw Tapu牛牛好似幾好用

個 water gym 幾得意wo

當你發現黎黎去去gym嘅時候就唔會咁認為

今次睇黎大家都係20勝算或者直接pass

屌 以為佢出shinny 鯉魚龍
出條鱷魚做乜

算啦cube ex要緊重要d

火隊可以點組？

都係睇你冇乜棋啫

炎帝 老噴 雙火鳥 火雞（同mega）最後係加攻火雀

諗緊 熔岩怪換老噴好無

不過其實加完攻都係唔夠d代歐高攻

老噴推到上 lv 10應該連到好多下

加攻火雀返而用黎幫進化就真

係喎唔記得左Tim

你金技得火雞一隻，未必夠

水隊打水GYM輕輕鬆鬆11連 隔左一排又玩返

上哂標記 一野炸死哂對面
加上炎帝同鬼能氣球可以跳過站點光傷寵
隻貓3階可以跳過狀態同鬼系 可以無限彈出

仆街又中伏

雷霆彈仲有用過ex

贏當輸係咩玩法

新手一問，搵唔到劇情d酒店

Ios係咪更新唔到？

左上角

今次應該抽咩好啲

同問

又80%off想引我中伏

我問左support 佢話要去app store>update>refresh個page>咁先會見到

唔該晒

保底

冇蜥蜴王同草劍有咩用
快d出君主蛇啦留左藍石all in

夠20勝，收得工

點解有人咁快可以將LINALA 升到 CLV10

70攻好想要

大把人都係la

利申得61

我有兩隻都無用 一食狀態就廢左
呢期組左三隊打 電隊 火隊 毒隊
電隊最好打 d磁怪係咁進化打到200攻

一路都冇

點抽到咁多3合1

e個gym太多人用鋼系
見咁多白技就瘋狂用卡璞鰭鰭double chance推土推到11連

係抽到三隻自爆磁怪 之後無啦啦發現有堆三合一

今次我冇錯過船P

船P愈嚟愈難玩
連refresh掣都冇埋冇得抽對手

B已經要打代歐月神同草隊
拎住堆舊棋唔知點打

又係中Tapu牛牛
唯有換隻蜥蜴王返黎
如果唔係真係打唔到落去

想拿粒緑cube要成20000pts 要打幾多場

4號完活動依家先3千幾
其實有冇人會打S

我先5000，有撚排打

Why not?300分一場都有排打

我岩岩14000

我都1萬2啦

仲要打幾十場

搞撚掂

我仲係7千幾

爆石打啦

1月4喎

石多

唔識組隊求教

隻game可以去邊度投訴? 岩岩個活動佢時間寫去到1月4 7:59pm utc, 我本身18000分諗住放工再慢慢上20000分, 點知岩岩開game一睇完撚左 屌佢老母

邊有寫pm

利申伏已中
不過已經攞到超級牛角包就由得佢啦

已sd信投訴 唔知會唔會so我

唔會 佢會叫你課金拎4粒綠ex

賠返粒EX綠Cube俾我地啦屌你老母糞營運

想問刷首抽要唔要刷到出UX先開始?
2R+1EX 開唔開?
EX係紫色有支炮係後面果隻

ux係mega你冇對應嘅ex進化上去都冇用
建議你刷過，鋼蟲冇咩人用
即使用都要配專用卡，新手唔適合
想知邊d主流可以去睇replay
通常都係嗰幾隻

其實係咪代歐奇希斯deck係最屈
睇親啲replay 通常都係佢贏

以前係
第一副嚴重破壞平衡嘅deck
好多人嗰期棄game
嗰時replay只會見到成版都係代歐內戰
睇replay依家應該少左人用全代歐(？)
我已經好耐冇打過pvp

你地講既船P係邊到打?
畫面左上角無船果個Logo
玩左一日暫時未搵到方向點玩

完左喇，依家冇活動住

一開頭金卷係咪必中ex 呢隻有冇用

有 高攻
100無論輸贏直接送人入PC
因為唔係ko, 對面用唔到遺言技
特性又可以防人飛偷雞

隻game好鬼難玩 月神日神嗚嗚完全佔領遊戲 完
整左隊覺10隊都係3300分

呢隻打夢夢好，送佢入PC
不過而家少左好多人用夢夢

到底隻Game應該打咩mode為主?
我不停打主頁個挑戰(pvp)
但玩多幾場發現係同電腦玩緊ge
有無話打到幾幾分又有咩禮物之類?

打到高分會開始打返人 每月會有總結 越高分越高排名有金券同石送

隻Game其實有無考慮屬性呢點?
例如 點解雷系打飛行系唔覺有優勢
反而對方個轉盤仲識變做金色

冇屬性相剋
變金係對面效果
例如火隼特性出場變金

XY超夢邊隻勁啲？仲有隻新嘢

UB竟然放入UX
留名睇遲d UB大戰

點睇虛吾伊德都要最少落2
如果唔係去完ultra space就返唔返黎
但係唔排除之後其他ub都有call signal呢招
所以睇定d先

咁快有新野

Y Mewtoo 招80金色攻擊近乎無敵，缺口只有81-89...

依家咁多鳴鳴

隻Game畀鳴鳴 太陽 月亮 搞灣晒...

10抽中左gengar 同mega gengar

有冇人有玩Mega超夢夢 想問下大家會點組隊

好心出多d活動啦，搞到冇乜人玩

出完都係無人玩 隻game個特別係 無論你幾勁 個電腦要你輸 你點都輸 有時都幾灰

係冇連仔玩姐

每次官方有新tweet 都係得30-40人like 可見真係無咩人玩。。。

睇rank就知幾多人玩啦 應該最少4-5萬左右啦

電腦玩家計左未？

Goal block，X speed有冇得刷？

冇

抽啦

我抽中左只UB 但點解放唔到入duel到？

你中邊隻？
不過我冇ub你睇下其他人答唔答到你

咁多位巴打你地好, 小弟今日新玩呢隻game, 首抽greninja 好唔好, 定係有其他首抽推介, thanks

相同定位黎講
夢夢或者卡噗鳴鳴好d

同埋新玩應該有隻強攻嘅好似好d

ok thanks , 咁我去刷過首抽

忍蛙 3步棋還可以
如果你唔想要想再刷既咁我祝你首抽刷到卡璞・ 鳴鳴

新果隻Swabu 扣傷點計？對手Pokemon成日無故扣傷，明明英文描述寫扣自己飛行同正常系10攻擊力

老玩家開始跟唔上新Figure，三步棋仲係用緊電蟲 ，一遇卡噗鳴鳴Mega耿鬼，對方先手輸九成。無夢夢忍蛙

係自己飛行同normal食(take)少10傷
即係對面-10攻

10抽中隻Zoroark

有冇用 早知唔手痕啦

好似好勁
90加埋攻嘅話極難打得入
雖然都係驚月神
不過招110真係

我想要😂 神棋嚟，有得換嘅話我肯用火雞同你換

新棋越黎越屈機

先引到人課金

電咩羊 UX進化有冇用？岩岩免抽中左UX

可以call兩隻喺ultra space既寵返黎

完全唔明點解佢會關ultra space 事

冇人玩啦？

我覺得隻game今次出棋出得真係好失敗 好痛心

佢地可以on9到出d有壓倒性優勢既ux棋 （攬炒入ultra space) 唔用ux既玩家9成都輸 完全地破壞曬平衡 個個都走去玩ux

大佬有好多人升爆曬舊棋 你依家出埋D咁既野 咪即係逼人棄驚 我諗照依家情況 一個新手只要有齊6隻ux棋全1lv 都可以贏到班老手

然後營運都知衰 出返隻無撚用既色違烈空座 亡羊補牢

都唔係啊，都有好多棋可以抗衡 ultra beast
例如 terrakion 或者令藍變 miss 既棋
或者 sableeye 同煩膠 altaria
月神又有紫技同日神有 sunsteel strike
咁多點會無

其實瑪狃拉算係第一隻破壞平衡嘅棋
嗰陣90攻已經可以屌打所有ex
之後越出越屈
然後再睇下瑪狃拉依家嘅情況
就知隻驚已經跌咗入無底深潭
返唔到轉頭

以前拎堆非主流同人打都仲覺得有d勝算
依家咁做未開打已經feel到絕望
已經唔係好唔好彩或者技不如人嘅問題
係單純d棋嘅能力差距令到人絕望

得Terrakion對付到 其他一中藍技就消失 仲有得玩咩？

係 見到成隊UX就已經唔想玩 我自己既棋越玩越少
人地就隨時叫返黎 玩毛咩

望下Quest可以贏返嚟嗰堆棋仲唏噓

between已經當呢隻係單機game, 淨玩單機任務

我淨係希望開埋未開嘅酒店完咗條主線佢

送垃圾

想當年(唉...) EX棋仲係十隻手指數得哂嗰陣，呢堆棋有某幾隻一啲都唔垃圾架

隻暗月亮有冇必要升到70攻？

限制返一場duel可以出UX甚至係EX既總量，先係救返隻驚既唯一方法...

Let's say限制一場最盡出2UX或Field只可以有最多1UX

加埋一埋Duel最多出4EX，咁先可救返d以前既熱門R / UC棋

Lunala? 老實講依家無 除非你仲係3400以下 3400以上好多都玩全UX 佢既存在反而成為UX Ultra Beast 既針對對象 佢得返招紫技有用

利申 升爆+10左

佢唔會咁做 咁做咪自打嘴巴

Ux已經成大勢 其他棋可以收埋 仲有幾隻ux未出 我唔敢想像會有幾屈

咁慳返10粒石 岩岩儲夠10粒

堅持唔用UX因為太陌生 d棋太樣衰

同感 係sm佢地好似係奸角

個ACC可以轉移到其他電話／IPAD？

可以
但係轉OS嘅話清晒d石先

無限次數？

唔知喎要睇返佢d細則
你要轉好多次咩

兩周年ver.6
睇下佢合體點出先
如果係ux然後要有齊兩隻ex再買多張卡

手多多抽左10抽

中羊咩咩 ex同紅飛機 真係屌左出聲

咩咩ex都okay啊

UX 先至王道

就係想摶抽中唔洗進化既ux

屌佢出到垃圾比我

咩合體？

總括黎講依家值唔值抽？

合體咪變5隻打6隻？
合完再比人飛左去ultraspace 咪byebye?

其實唔明做咩飛ultraspace同call反黎係藍技
紫技會平衡啲呀話...

本身呢招應該要有限時 例如7turn之後返返黎
咁先係最合理

就算變左紫技都係太屈 curse都話有得自救 呢招真係無

無課玩家 有時league match見到人地成隊EX/ UX 就好羨慕

輕課表示以前課返黎嘅全部變晒垃圾

根本都追唔到，佢出完一批

又會再出新一批

濕鳩UX真係屈撚到

唔想課金, 但已經俾ultra beast係咁sm

仆街抽左1500石 全垃圾 無UX

用左5000石換左隻白蝗蟲ux 最起碼被人送去ultra space都可以叫返返黎

咁快抽？應該又一黎波新棋啦

因為依家popo豬

雷公升爆10 LV 會唔會無左個 4格MISS？有冇人升過

6-10lv唔會減miss

雷鳥同暗月
邊隻升爆Clv 好？

月神遇痹隊直接收皮
雷鳥依家又唔算高攻
好難揀

咁我留住石先 好難先儲到10粒

點解D人可以有幾隻ultra beast 咁難抽都抽到 自己就抽埋D垃圾

課金

後日有新野玩 好期待

急凍鳥撚 將會全面進場

唔計Ultra Beast 雷公算係幾火力強大又有功能既棋 ，但隔Bite真係大左d

點解？冰GYM？

成隻GAME真係得夢夢同草主升爆左係冇MISS格既

好心開放多D啦

帝王拿波 呢個時勢無+20buff實在唔會用

Btw用雷公屌打Mew好爽

急凍鳥buff
雷鳥本身屈機

咁火鳥呢 火鳥無得buff好唔公平

BUFF到點先？

急凍鳥steel wing 60 ---> steel wing 130

好似已經冇人用mew

但我還是會用雷公追住卡撲鳴鳴黎咬，幾乎屌打全部3MP棋

幾時更新？

隻酋雷姆 點玩？ 唔明玩法

求加好友

ID： 000122655

俾我講中咗
真係要買卡要抽到UX
再有齊2隻EX然後out一隻game去合體

屌依家R都已經一大塊100攻仲要有效果
仲邊到會有人用舊棋
鳩估下次係龍占俾冰龍食晒兩邊效果

已加

ID: 539632216

加好友有石攞

各位快D加

2個都加咗

2位巴打加左

加埋我 please

ID: 150862236

邊到加frd？

上面3個加左
加埋我 please
821017077

553086869

014975251

主acc 268574679

初哥一問,點解兩隻koko對戰,一隻有30攻加成另一隻又無既

自己turn先有+30

有冇人玩冰 或 草deck？

冰Deck火力好弱，得急凍鳥叫有少少輸出，仲要好細格

嚴重缺乏Golden attack

冰狀態大部分要自殺(ice beam)或ice charge先可以達成，變相到水君出技已經是第二三個回合

今時今日玩專屬性真係得雷DECK 較全面

其他根本唔岩玩專一屬性

屌佢老母

個AI一定係暗中調高左 好多場都要爆石先打贏

咩AI

船P

13000 點 積分好難儲

而家儲到幾多分？

好掛住未有英文版嗰陣妹下妹下就爆機嘅船P

7000

13000分未

今日先開始打
走去換咗隻電龍同電束木

12000分 就到終點

隻game變左打cube ex

除外真係冇乜野玩

新手入坑 想問洗唔洗刷首抽？

278445650055求加齊玩

954625514先岩

10個 mutual follows 就有粒緑CUBE EX

快D黎互加FD啦

268574679

000122655

已加，你加返我先有用

要 頭post已經outdated

想問下邊度可以睇多d資料？
首抽係抽兩週年？thanks

最齊最update應該係serebii

兩週年呢個免費抽就唔好咁大期望, 入面d野幾雞肋吓
Mega唔可以直接入deck, 如果冇對應嘅棋就唔好諗
啫係你想用mega超夢夢, 首先要抽到超夢夢先, 再用多72石去shop買mega卡
或者抽完post上黎問下巴打
抽完呢個免費抽用300石抽Special, 入面d野應該實用d
或者有500石就十連抽新pool

頭post張圖識自動update

我都加左你了

草冰gym砌咩deck好呢

純草啦

最少3隻識穿透

兩隻Mega超夢夢邊隻好用？

睇你想砌咩deck玩咩策略
我就兩隻都冇

有shiny gengar直接賣, 搶錢新招

有撚用咩

玩耐左，就明

根本電腦要你贏你攞咩棋都贏

世事都俾你看透了

shiny 同冇shiny一樣，已有一隻
我為乜而買佢
同埋而家副deck冇玩耿鬼

型囉威囉

堅持唔用Ultra Beast結果跌出3000

點解唔用?
我都想抽到ub

之前都無用代歐奇希斯陣，拒做破壞平衡既幫兇

好中意將將人地啲棋掟晒去ultra space

shaymin sky form 幾靚

已經無乜好玩啦

唸緊換唔換好

隻mega耿鬼買咗但搵唔到放落個陣度

信箱?

已拎，係升lv個度見到

但淨係見到課金隻耿鬼，無mega個隻

唔明
依家有得直接課金買耿鬼咩
唔係得奉神犬咩？

仲有無人玩？之前玩過想回流

淨係玩gym

覺醒路卡勁唔勁

等pokemon quest出埋app版就可以同呢隻正式講bye bye

咁Shuffle同Go呢?

冇玩好耐喇

新手

可以試下 mega lucario + shaymin land form + Blaziken
可以夾metang 同UB隊試埋mighty sphere
不過對火隊都係差啲
人地掂一掂你就burn
跟住奉神犬埋黎就88

冇玩一排，D EX仲係咁屈，仲以為有改

又識彈走你棋，又識夾鳩你

仲可以玩咩？

宜家仲有無人玩
以前有玩，隔左好耐再玩番

雖然好耐冇玩但我仲未del game
新改版玩月費制冇得抽箱
獎勵差咁遠不了

基於pkm既愛我仲玩緊

間唔中有玩，但係多左個z技，而mega又唔佔plate cost好似有啲破壞左平衡咁

Z技扭轉敗局ok嘅 不過mega卡就真係

同埋依家異常狀態好重要
有d寵身上冇異常唔會knock out根本痴線

袋獸

好玩 推

更到95%就死機。。。

新玩，洗左兩次都唔見有首抽..

新改版冇咗抽蛋
所以應該冇埋首抽

有無教學點組隊...

冇玩好耐
答唔到

《ポケモンコマスター》/《Pokémon Duel》宣布將於10月31日結束營運。玩家即日起不能課金，Player Pass不可續期。在營運結束前這段時間將會繼續追加新棋子，也會有免費自選棋子、鑽石消費半減、報酬調整及每日登入活動等措施。

終於可以del game喇

結果同前身嘅實體戰棋Game (TFG) 同一命運